歐洲議會議員Vautmans：我們急需制裁侵犯香港和維吾爾人權的負責人

LIKE and retweet

而呢一封信係歐洲議會議員要求制裁侵犯維吾爾人權嘅中國官員

加速到跟唔撚到

呢個醒目
維吾爾族係人權事件
香港係政治事件

德國點揀都死